香港反送中變咗國際向中共施壓嘅把柄，習大大今舖多得林鄭唔少

因為以林鄭為首嘅港共政府龜縮，遲遲唔肯拆彈
今次G20凡係唔gur中共嘅國家元首見到習總都可以撚吓佢香港嘅事

咁要面嘅習總返嚟會點對付林鄭?
雖然香港人都可能受報復

已講: 日本
=============
較大可能會講: 美國、加拿大、英國、德國、法國、澳洲、歐盟

不太可能會講: 意大利、墨西哥、韓國、印度、巴西、南非、阿根廷

肯定唔會講: 俄羅斯、土耳其、印尼、沙特阿拉伯

有冇人開盤

1

.